選舉鎖定目標 要。建。制。輸

今時今日既地步, 建制多年擁較多議席呢件事佔左好大既原因
EVEN泛民響某D時刻都係仆街, 人血饅頭乜乜柒柒
但係你要諗返
制衡係民主選舉中對於政黨相爭中普羅大眾最有效發揮應該影響力既方式
所有既議員都係不過係人, 你諗下建制班仆街響無對手既情況下真係仲會唔會幫你爭取你既利益?
係正常人都會揀定立對自己有利既政策啦, 無論係直接惠及自己, 定係惠及支持自己既人
即係話, [size=4]如果今日係泛民長期佔有較多議席既情況下, 我讚成投返建制[/size=6], 因為政黨輪替本來就係民主發達既國家既必然情況, 一黨(或單立場)獨大咪搞到而家香港咁既情況囉, 政府無能, 政策不能遍及全民, 不公情況比比皆是
所以呢次選舉, 只有一個目標：我要你建制輸
當然你話要建制輸唔一定要投泛民
但係班撚屌建制利用佢地既錢已經出盡仆街陰招, 假無黨派真建制又有, 一貫既小因小惠呃老人家又有, 你有時間有心機一一分辨邊個係人邊個係鬼故然係可, 但如果你無咁多心機時間, 又係同路人, 你識得揀

發揮非P牌超能力-推文回覆

推
我要你建制輸

我唔係要任何人贏，

我只需要保蝗黨輸。

推多下，保蝗黨一定要輸

記得要等印仔乾左先摺埋, 印左去對面就會變廢票嫁啦

香港要贏，保蝗要輸，下一步就係清算黑警同救義士

首先要分析到邊d人係親中 建制 一投錯人就萬劫不服

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

區選諗住投白票/廢票嘅人不妨睇睇

推啊 至少革走啲獻世派啊

區議會贏左又點, 都無用, 投唔投都罷啦

推

11月24日區議會選舉其實係 變相公投

公投d咩：咪就係撐政府，定反中共囉
點計票：數真藍票，同真黃票，仲有果堆不知名獨立人士，就會知道係 三分天下，還是二元對立

需唔需要努力確保區議會選舉順利?
唔洗

政府一直好努力想正常選舉，因為要做比外國人睇香港係正常。建制派就係一個condom，你死你事，唔關我事。

平民都好想正常選舉，因為要拉班垃圾落台

咁邊個最唔想選舉舉行?
咪就係condom 佢地囉
1：選舉失敗=建制派過去都失敗，中共會點睇呢班condom
2：建制派除左做生意果批，民建聯有幾多無家底人士痴埋去做區議員，無左個位=失去生存能力
3：以後無得claim咁多維穩費lu,辦事不力仲要claim咁多錢，short Q左啊你

所以，手足們記得11月24日
記得早d去投票啊

留意印仔墨水乾左先好對接入箱
留意印仔一定要吸落圓圈範圍
留意要驗查張貼有無爛，有無印花左

無錯

Push

一句講晒，嗰日去唔去投票

我理得贏果個係泛民定係素人定係熱狗
總之建制一定要輸！呢個就係投票嘅原因！

push 對家分化緊
有2舊屎 揀舊細d嘅

我要建制保蝗狗輸

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選

沒有建制派，只有親共黨

今次最大問題係我地唔夠多偽藍絲去𠝹票

咁諗：投畀其他非建制派唔係唔好 但係有好多老一輩嘅人都唔識 傳統嘅黃絲淨係會投畀泛民佢哋

如果咁樣最後界咗票最後會係邊個得益？

認同
齋令建制輸就夠

要佢地陷家剷果隻

我淨係知建制十幾年黎佔多數 + 香港而家含哂撚
好簡單我要建制輸，政黨輪替泛民重掌大旗or全盤打散 重新洗牌
我都無問題
最緊要垃圾建制要輸

推
所有分化叫人白票全部都係害港

建制多過五成

我做返港豬算

pish

push

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

不可以輸

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

正解

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

我嗰邊一個建制/一個泛民/一個垃圾! 一定唔好投白票! 唔會製造廢票! 唔好俾人吹風!

建制輸

建制唔輸
運動即輸

推 目標根本唔係諗住靠泛民做野 而係要顯示香港人對建制黑警政府有幾大不滿

我地好似有樣嘢無做？？

推到建制輸

幫手推
唔可以俾民建聯贏

當大家仲好有原則咁唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

香港人畢竟多政治白痴
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

1124 星期日去投票

我要奶共保皇黨無L得撈

我要建制輸到仆街

輸死你呀

人肉推上熱門

我要建制輸

當大家仲好有原則咁話個game唔公平
冇用
有大bug
唔投依個唔投嗰個

甚至投保皇

相信保皇同中共已開定香檳
統一戰線大成功

用反間計離間計

不戰而勝

全世界傳媒，議員開哂口話今次係變相公投
世界各國傳媒喺香港 議員嚟觀察

但香港人畢竟多政治白痴
喺受薪三毛 分化撚橫行嘅鋪天蓋地宣傳下
唔團結 好有原則 好冇策略
對住個狡猾同最叻玩政治，最叻分化嘅政權
條路自己揀
仆街唔好喊

唉 我只係覺得好可惜

如果輸咗
萬劫不復

一定投反建制
得建制同熱狗對決 就為大局投lesser evil 熱狗

大家聽日早啲去投票
全家總動員
Call齊親友

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社

Tui

又有人夜晚開始吹風投白票啦

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

根據我之前ge開post同推post經驗

想講唔關主題事而係每晚呢啲鐘數都會有五毛出沒
總之凡是別人擁護的佢地就反對 係單純地企你對面拉你post

堅有用
Highlight 咗啲假獨立候選人，小心選擇

大家要強硬表態！唔好投白票！
踢走班奶共狗

麻煩各位聽日可以投票嘅入黎

任何人都可贏, 除了班獻世撚。

完